去老麥食$24算唔算低端人口？

老麥算唔算飲食界嘅公屋，應該要入息同資產審查 ？

食脆弱雞翼餐好奢侈架

低你老母端

食$10飯嗰啲先係

食$11 包先算啦

同你講 曾經有個港女下屬話過 丼丼屋係頹飯黎

食兩蚊雪糕坐大半日先算

食得多係咁

食親都加大
利申中產

呢d 叫識食人口

食二手餐先算

仲有$21？

以佢的價錢黎講
佢個味道真係幾頹 (與其他同級的相比)

岩岩出冊?

支那人口

中產都要食m記垃圾食物

------------------------------- lunch times -------------------------------------
我 ; 傻欣 琪兒 雪雪 lunch 食乜
All ; 就m記啦~
我 ; g[]g[]g[]!
-----------------------------m記----------------------------------------------------
琪 ; e 果到有位wo&hellip;
雪 ; 行啦..
我 ; 我去買餐~
欣 ; 我要d餐
琪 ; 我要a餐
雪 ; 我要b餐
我 ; 咁我自己要c餐啦 去排隊先&hellip; 唔該 我要a b c d餐

金拱門食支那食物唔通係高端咩

成間金拱門根本就底為低端而設

食二手飯應該槍決

食開十一蚊

真係幾頹 和民 丼丼屋 沙爹皇呢啲真係收得貴既茶記嚟